屌 我淘寶件貨點算！！

尋日幫我個frd係淘寶買左啲嘢 用香港集運用順豐寄尼香港 估唔撚到今日淘寶竟然同順豐鬧交 屌！n年唔用一次淘寶 一用就瀨嘢 我可以點算好

支那人的悲鳴

抵丫